{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67731&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 폴라리스 무인텔"
    },
    "text": "当宿は様々な施設を提供しています。 客室にはNetflix、空気清浄機、電子レンジ、浴槽、ウォッシュレットなどが備えられており、便利にご利用いただけます。 また、24時間の待室販売も可能です。 入室基準は2名で、ペットは入室できません。 入室の際には告知なく退室措置となり、予約払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、もし予約の際にキャンセルしなければならない場合は払い戻しできません。 不祥事が告発されないことを願い、法的保護者の場合のみ入室が可能です。 駐車場はドライブイン客室駐車、新型コロナウイルスの非対面安心駐車など、様々なシステムで安全かつ便利にご利用いただけます。 周辺には朝食が可能な韓国料理店も位置しており、曽坪/梧倉地域からもアクセスが容易です。 客室の内部施設としては、隠しカメラ安心無人ホテル、新型コロナウイルス感染症安心認証された薬品殺菌予防、Netflixなど様々なサービスを提供しています。 また、浴槽、電子レンジ、寝具や布団の交換なども徹底的に管理されています。 24時間の待室運営も行っておりますが、ホテルの都合により早期締め切りとなる場合がございますのでご了承ください。 入室に関する案内事項は、入室基準人数は2名であり、最大入室可能人数も2名であることに注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "宿の客室にはNetflix、空気清浄機、電子レンジ、浴槽、ウォッシュレットなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿では何時まで待室販売が可能ですか？",
            "answer": "宿では24時間待室販売が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の入室基準は何名ですか？",
            "answer": "宿の入室基準は2名です。"
        },
        {
            "question": "宿ではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に何点注意する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、予約キャンセルの場合は払い戻しできません。法的保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿の駐車場はドライブイン客室駐車や新型コロナウイルスの非対面安心駐車など、様々なシステムで安全かつ便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "周辺には朝食が可能な韓国料理店があります。また、曽坪/梧倉地域からもアクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "宿の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿の内部施設としては、隠しカメラ安心無人ホテル、新型コロナウイルス感染症安心認証された薬品殺菌予防、Netflixなど様々なサービスを提供しています。また、浴槽、電子レンジ、寝具や布団の交換なども徹底的に管理されています。"
        },
        {
            "question": "宿の待室運営時間は何時までですか？",
            "answer": "宿の待室運営は24時間行っていますが、ホテルの都合により早期締め切りとなる場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿の最大入室可能人数は何名ですか？",
            "answer": "宿の最大入室可能人数は2名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 468
    }
}